好多內地自媒體幫緊我地令內地人醒覺

唔好睇少佢地既功勞，我留意左幾個月，佢地觀看既人數越來越多，看留言都越見越來越多內地人受啟發，佢地跟得好貼香港既時事，你地有機會都可意去看看

江峰时刻

老北京茶馆-新频道

看中国的狗哥DogChinaShow

公子時評

周周侃

年代向錢看

石濤聚焦

睿眼看世界

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

AV仁 話林鄭只係肉便器訪問

好多台灣既喎

如果真係燒入大陸唔係冇可能令佢止蝕唔攪香港

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

除左年代向錢看，其他都係大陸人做的

不嬲都有醒嘅
只係人數問題,同埋官媒抹黑再加牆

但係你要知道，一但醒覺就會持續對共產黨有質疑，保留，是不可逆轉的

的確係,我好難見過反共之後除咗洗腦招之外又轉返支持共產黨嘅人

Push!

唔好講笑 好撚高質

推推

識得有大陸朋友真係會睇，仲用line係咁同我宣傳（雖然我覺得我唔洗睇都跟貼曬），真心唔錯

人吾係生來被控制既

大部份唔會翻牆睇

Av daniel violin

但小心有啲係收左錢嘅海外大外宣
表面撐港踩共
其實係雙面諜
Twitter都有好多隱形五毛
釣魚咁嘅「大鳴大放」
畢竟共產黨玩間諜戰玩左近百年
切記一切小心

整啊